或者 自己一個先至係最好

一個人也可以很快樂

我唔會再有了